msgid "Software Center"
msgstr "软件中心"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Website List"
msgstr "已部署的网站列表"

msgid "Nginx Running Status"
msgstr "Nginx服务器运行状态"

msgid "MySQL Running Status"
msgstr "MySQL数据库服务器运行状态"

msgid "PHP7 Running Status"
msgstr "PHP7解析器运行状态"

msgid "Website Name"
msgstr "网站名称"

msgid "Address"
msgstr "访问地址"

msgid "The software center is designed for the automated and unified configuration of software applications. It provides us with a simple and friendly interactive interface, which aims to make the configuration process easier and simpler!"
msgstr "软件中心负责软件和应用的自动化统一配置部署，提供一个简单友好的交互页面，旨在使应用的配置流程更轻松、更简单！"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "Software Center Settings"
msgstr "软件中心设置"

msgid "Entware Settings"
msgstr "Entware软件仓库设置"

msgid "Nginx Settings"
msgstr "Nginx服务器设置"

msgid "MySQL Settings"
msgstr "MySQL数据库服务器设置"

msgid "Deploy Entware"
msgstr "部署Entware软件仓库"

msgid "This is a software repository for network attached storages, routers and other embedded devices.Browse through 2000+ packages for different platforms."
msgstr "这是一个用于NAS，路由器和其他嵌入式设备的软件仓库。提供超过2000多个不同平台的软件包。"

msgid "CPU architecture"
msgstr "CPU架构"

msgid "You must select a right cpu architecture!<br>wrong cpu architecture will cause the installation failed"
msgstr "您必须选择正确的CPU架构<br>选择错误的CPU架构将会导致Entware软件仓库的部署失败"

msgid "Entware install path"
msgstr "Entware软件仓库安装路径"

msgid "The select mount point will be reformat to ext4 filesystem,make sure that certain software can running normally<br>Warning: If select disk filesystem is not ext4,the disk will be reformat,please make sure there are no important data on the disk or make sure the disk's filesystem already is ext4"
msgstr "安装路径下的磁盘将可能被重新格式化为EXT4文件系统来保证某些软件能正常运行<br>警告：请保证磁盘上没有重要数据或者磁盘已经是EXT4文件系统"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "You must enable this option,otherwise the nginx and mysql settings will not be available"
msgstr "您必须启用此选项，否则Nginx服务器和MySQL数据库服务器的设置将不可用"

msgid "Deploy Nginx"
msgstr "部署Nginx服务器"

msgid "If enabled,it will auto deploy the Nginx server and the php7 environment from the Entware software source<br>the installation process will cost lots of time,but when it finish installation and installed sucessful,you can see the server runing status in this page"
msgstr "如果此选项启用，将自动部署Nginx服务器和其所需的PHP7运行环境（依赖Entware软件仓库）<br>此安装过程将可能需要大量时间，但是当安装成功完成时，您能在本页面实时的观察到服务器的运行状况"

msgid "Deploy MySQL"
msgstr "部署MySQL数据库服务器"

msgid "If enabled,it will auto deploy the MySQL server from the Entware software source<br>the installation process will cost lots of time,but when it finish installation and installed sucessful,you can see the server runing status in this page"
msgstr "如果此选项启用，将自动部署MySQL数据库服务器（依赖Entware软件仓库）<br>此安装过程将可能需要大量时间，但是当安装成功完成时，您能在本页面实时的观察到服务器的运行状况"

msgid "First runing,the default user is 'root' and password is '123456'"
msgstr "第一次运行时，默认的登录用户是'root'，密码是'123456'"

msgid "Website Manager"
msgstr "网站管理"

msgid "Make sure that Nginx has installed and running!<br>Some website need the database server"
msgstr "请确保Nginx服务器正常安装并且已运行！<br>某些网站需要数据库服务器的支持"

msgid "Enable website auto deploy"
msgstr "启用网站自动部署"

msgid "Select you website to deploy!"
msgstr "请选择你需要部署的网站"

msgid "Website dir name"
msgstr "网站目录"

msgid "Enable website custom deploy"
msgstr "启用网站自定义部署"

msgid "This is your custom website dir name, this dir must be put in USB_DEVICE/opt/wwwroot/<br>The USB_DEVICE is the root path in you usb device, like /mnt/sda"
msgstr "此选项设定您自定义网站的目录名，该目录必须放置在USB_DEVICE/opt/wwwroot/下<br>USB_DEVICE表示您USB设备的根目录，例如/mnt/sda"

msgid "Port number"
msgstr "端口号"

msgid "Website access port,this option must be set and make sure the port number uniquely!"
msgstr "网站访问端口，该选项必须被设置且端口号不能重复"
